I got a new vocal to describe HK police

Polifia
police + mafia = polifia.

HK police forceia an organized criminal union.